香港線出緊黎，成車都黑衫！

香港線出緊黎，成車都黑衫！
差你一個炸！